除咗紅隧之外仲有好多地方塞車 幾時改善?

漆咸道北喺Poly出面嗰位
有啲車喺紅隧嚟上加士居道天橋
有啲就喺歐化嚟落加士居道橋底或者去尖東
左cut右cut塞住晒啲車

與其搞三隧分流不如搞掂其他交通問題先啦

屯公 汀九 大欖
荃灣路 龍翔道
大埔公路沙田段

我數唔晒…到底要規劃幾失敗先可以咁多地方冇炒車都日日塞